長遠睇有咩基本技能係必須具備，先至冇咁易被市場淘汰？

屌西

你講呢堆野我係啲50歲以上 事業無成既散工前輩口中聽過 但其實好多20-30歲既人都識呢堆野

瀬鞋底

正解，好過多個degree

我覺得同人相處 溝通遠比一切重要

識打普通話拼音唔係等於識打中文？仲可以俾老細知你普通話唔錯。

computer automation
節省大量工作

呢個真,識左automation, 人地copy 野要一個下晝,你可能寫30分鐘,之後由佢run, hea到放工

之前有新聞講條友寫PROGRAM AUTO做,佢無返過工

係....人際技巧,語(文)言.管理.
再唔係去做安裝,裝修個D,一來可見將來都無機械AI替代.二來某超大型D場地做熟左.你想走都唔比你走

語言技巧真係好緊要，同一件事你用靚既詞藻包裝過
同普通就咁講，真係差好遠
比人感覺你有料好多
我諗做sale,marketing,cs呢個技巧都幾重要